召集所有running man既fans(30)

討論最新一集內容請用Size1及粉紅字

RM最新集數種子下載:

TSKS發佈RM的時間，多為星期日晚上十一點後。
夢想發佈RM的時間，多為星期三晚上。

RM最新集數線上觀看:
由2015年開始，RM獨家播出權重新由土豆及優酷取得，最新集數的線上高清及超清版本大概於星期一凌晨一點鐘發佈，鏈結如下︰

其他RM線上觀看網站:
小漫

楓林網

愛奇藝
﹙因沒得到2015年的播出權，因此自播出2015年1月11日最後一集後便沒有更新，但之前的集數仍能如常收看﹚

為方便觀看土豆、優酷、愛奇藝等內地網站，請使用Google Chrome 並搭載擴充功能程式 Unblock Youku，選擇普通模式以便收看

RM在線直播直播時間及網址:
韓國時間週日下午六時二十五分
香港時間週日下午七時二十五分

推薦直播一
SBS官方直播網﹙會有兩個廣告，需註冊SBS﹚

推薦直播二

Running Man 各成員之社交網站

HAHA

twitter：

instagram：

微博 ：

李光洙

twitter：

instagram：

微博：

池錫辰

twitter：

instagram：

微博：

金鐘國

instagram：

微博：

宋智孝

微博：

instagram：

Running Mate之社交網站

梁世贊

instagram：
全昭旻

instagram：

已下車成員:

Gary

twitter：

instagram：

微博：

軼事:
E060為開放式結局，請自行判斷，以下為詳細分析

E154由於趕拍「逃脫危機」的關係，因此鐘國完成夢想盃足球比賽後自己先行離開

Running Man 新手入門 (由池錫辰 巴打提供，更新於 NOV 2016)

Running Man (下稱:RM)
開播至今已三百多集
對於新手或從未接觸RM的朋友
可能會有些無從入手的感覺

有時集數之間會插播過往的片段
因此本人極度建議新手由第1集開始
慢慢追看下去

為了方便各新手收看特定的集數或片段
在此本人把RM的集數及成員間的軼事
作以下的分類，方便查看

以下各集數之分類僅供參考，如有欠缺請見諒，不喜勿插

水槍篇
水槍篇為劉在石的特輯，利用水槍射濕或塗鴉其他RM的名牌，將其淘汰。集數如下:

E038, E091, E140

E231為水槍篇外傳，由李光洙擔任繼承者

Monday Couple篇
Monday Couple(宋智孝及Gary)的互動為RM內一大看點，與其相關的集數如下:

端倪 (Gary稱讚智孝雙眼可愛): E008
Gary展開攻勢 (買冰咖啡 + 任務中拍下智孝獨照): E010
智孝抱緊Gary雙腿，最後Gary心軟，雨中放走智孝: E012
正式稱為Monday Couple: E014
智孝稱週一已有那「男友」: E016
任務期間，兩人的Titanic式經典鏡頭: E018
智孝為求不被淘汰，跟Haha演情境劇，招來Gary妒忌: E020
智孝表示週一，Gary是「我的男人」: E032
智孝為求補償對在石於E29的背叛，拋棄Gary，投向在石隊: E033
第一次最強者戰: Gary vs 智孝: E042
智孝與Gary認定為社內夫婦: E046
夥伴特輯，Gary與智孝聯手淘汰他人: E056
開場分隊任務「團團轉」，智孝與Gary自成一隊: E070
分手: E082
兩人成為夥伴，倍感尷尬: E090
任務中智孝詢問Gary的真愛是誰，Gary爽快地回答是智孝: E106
分手後的初次互動: E115
Gary先替智孝拿取活動服，其後智孝與Gary在大堂拉拉扯扯: E119
智孝稱Gary樣子很丑，其後Gary稱從智孝的網頁中「退出登錄」: E123
正式復合: E126
Gary 與智孝同咬朱古力棒以完成任務: E137, E144
三年半後，Gary再次心軟，猶疑一刻遭具滋哲撕下名牌，因而被淘汰: E153
在Gary的要求下，智孝大叫 "我想擁有你姜Gary": E154
最終任務中，Gary與智孝兩人並同捨棄黃金，同選對方為自己的伴侶: E159
順序整理的午餐中，智孝稱受石鎮欺負，Gary立刻對石鎮進行訓話，並把自己在午餐中所獲得的香腸，轉贈智孝: E160
三年半以來，Gary首次親吻智孝的面頰: E163
身為王子的Gary親吻飾演白雪公主的智孝的額頭: E204
今集出現多處粉紅，包括同組的周一牽手逛街，街頭情侶拍照及於心跳遊戲互訴真心: E206
智孝於最終&#20220;務聽從群眾意見選擇投靠Gary的陣營: E233
製作組詢問各人於2014年最深刻的事，智孝的是「Gary曾要求與她認真交往一個月」: E227
兩人再次成為一隊，Gary於遊戲中的說話充滿曖昧: E251
兩人一起進行拼圖遊戲，該拼圖猶如兩人的結晶品: E267
兩人於福不福遊戲中被編為一隊，共同前往濟州島進行任務，期間出現多處粉紅，包括智孝給Gary戴上戒指，成員們亦指兩人應一起拍攝《我們結婚了》: E288
因節目要求 「想了解他們」，兩人於節目中舉行正式約會，並對大腦進行檢查，以確定他們對對方的愛。E291
GARY最後一次拍攝，過程中智孝眼眨淚光，說出對GARY最後出演的感受: E324
GARY下車後第一次作為RM嘉賓，遇見GARY時把GARY抱緊攬實，並合唱 LEESSANG 歌曲 「不能分手的女人，不能離開的男人」: E325

(還有很多MC之間的互動，未能盡錄，如有欠缺請見諒。)

個人戰篇 (無嘉賓)
RM個人戰為7位RM互相對壘的特輯，集數如下:

第一代最強者戰: E042
儀軌的秘密: E048
Gary真人騷: E060
第二代最強者戰 － 超能力者: E074
Gary知道的事: E081
劉士邦再臨: E091
停不了的生存遊戲: E093
喪屍競賽: E098
第三代最強者戰 － 還生: E130
病毒篇: E140
順序整理: E160
尋找少女: E165
對決！年末結算: E178
來自Running星的你: E185
Running Man 時間旅行: E196
英雄們的復活: E216
外星人逃出地球: E222
職場生活白皮書: E223
想擁有你李光洙: E247
萬眾一致: E267
復仇的迷宮: E270
LOST in 首爾: E276
喪屍戰爭: E277
SNS回覆競賽: E280
繼承者遊戲: E281
第五代最強者戰: E285
7根湯匙: E288
想了解他們 － Running Man Q&A: E291
7 vs 300 : E300, E301
神秘的魔術方塊競賽: E311
監獄行: E316
火熱火熱競賽: E318
邋裡邋遢(上) － Goodbye Gary: E324
邋裡邋遢(下) － 缺乏旅行: E325

個人戰篇 (嘉賓參與)
以下集數為7位RM及嘉賓互相獨個兒對壘的集數:

泰國特輯 －犯人篇: E051(嘉賓: 金玟廷、Nichkhun)
濟州島特輯(下) － 心理遊戲: E058 (嘉賓: 車太鉉、申世炅)
福爾摩斯篇: E079 (嘉賓: 尹道賢、金濟東)
音樂精靈特輯(下) － Running Man夢遊仙境: E089 (嘉賓: 鄭在型、BoA)
一百集特輯 － 眾神的戰爭: E100 (嘉賓: 金喜善)
金秀賢犯人篇: E102 (嘉賓: 金秀賢)
韓志旼的真實遊戲: E106 (嘉賓: 韓志旼、金濟東)
奧運之星特輯(下) － 狩獵目標: E110 (嘉賓: 朴泰桓、孫延在)
預見未來者: E116 (嘉賓: 池珍熙、地成、宋昶義)
007特輯(下) － 內部之敵: E121 (嘉賓: 李昇基、朴信惠)
王的戰爭: E124 (嘉賓: 高洙、韓孝周)
亞洲競賽(下) － 金劍傳說外傳: E136 (嘉賓: 李棟旭、韓惠軫)
動物王國: E141 (嘉賓: 殷志源、Jessica)
復仇者聯盟: E150 (嘉賓: 鄭斗洪、秋成勳、澤演、燦盛)
捉迷藏: E158 (嘉賓: 孫賢周、全美善、文晶熙)
狼與羊: E168 (嘉賓: 朴明洙、IU)
指控嫌疑人競賽: E175 (嘉賓: 孔劉、朴喜洵)
死亡賓果競賽: E217 (嘉賓: 趙震雄、吳尚津、金成均)
交響曲競賽－密室消失事件: E218 (嘉賓: 金智勳、吳漣序、鄭恩地)
黃金鑰匙競賽: E239 (嘉賓: 成始&#29828;、金東賢)
女演員綁架事件: E246 (嘉賓: 孫賢周、朴敘俊)
黑名單競賽: E249 (嘉賓: 金俊鉉、U-ie)
消失的鑽石: E286 (嘉賓: 金佳妍)
機器人戰爭: E294 (嘉賓: 宋旻浩、南太鉉 (WINNER)、惠利(Girl's Day))
王座的遊戲: E314 (嘉賓: 李準基、洪宗玄、姜河那)

夥伴特輯篇
此為7位RM與其他嘉賓成為夥伴(兩人為一組)的特輯，集數如下:

夥伴特輯(上) － 女高生競賽: E055
夥伴特輯(下) － 可怕的大姐們: E056
夥伴特輯二彈(上) － 雙雙競賽: E063
夥伴特輯二彈(下)及睡衣特輯: E064
美女三劍客 － 復古聚會競賽: E080
大哥競賽: E090
婚禮競賽: E094
花樣中年特輯(下) － 爸爸與黃金蛋: E112
仁川登陸作戰: E115
傳說的紙牌王: E144
九尾狐外傳: E149
夥伴: 1%的友情: E159
The Number: E174
料理大戰: E179 - E180
國土橫越－迎春感性露營: E192
不會破碎的愛情: E198
一天旅遊競賽: E203
BIG 7 彈棋子大賽: E210
1470: E211 - E212
沒關係，是財閥啊: E213
人類最後的情侶: E220
愛情的極與極: E224
友情的黃金包: E232
2015新年料理大戰: E234 - 235
最高的愛情: E237
危險的情侶: E244
極與極懲罰競賽: E248
愛情與戰爭: E251
愛情度假: E253
第四代最強者戰: E257
傳說的情侶對戒: E268
連接紐帶: E274
差一旬實習生: E287
太陽晉的後裔: E297
中心競賽: E299
Running Man X Running Woman: E313
Avatar House: E323
Bromance House: E327
Running Man和6公主: E343
No.1情侶競賽: E356

對抗賽篇
此部份為RM全體隊員組成一隊，與其他嘉賓所組成的一隊，進行對抗賽，集數如下:
(註: 部份集數，某位或某幾位RM成員將會加入嘉賓所組成的隊伍)

RM vs BigBang: E084, E085, E250
RM奧運會: E104(第一屆), E129(第2屆), E184(冬季奧運會)
8090傳奇特輯: E122
學校競賽: E138
RM vs 叢林的法則: E145
鄭雨盛之死神: E151
暗室後腦勺事件: E157
RM vs 神話: E161
RM vs EXO: E171
綜藝 VS 電視劇: E190
農村偶像 VS 都市偶像: E201
王鼻子與朋友們: E207
試音之戰: E214
花美男單戀報告書: E230
真男人選拔競賽: E236
高校虛勢王: E252
100 VS 100: E271 - 272
Battle！Gag競賽: E273
尋找No Man: E298
Running Man VS 綜藝Avengers: E305
光洙的反擊: E309
改詞對決大戰: E312
Avengers II: E317
搬家戰爭Running Man vs 製作組:E341

朴智星篇
為了宣傳朴智星所參加的亞洲夢想盃，至現時為止共出演四次RM，集數如下:

2012: E095, E096, E097(外訪泰國)
2013: E153, E154 (外訪上海)
2014: E199, E200 (外訪印尼)
2016: E283, E284 (外訪上海)

崔民秀(獵人)篇
民秀大哥為所有RM都害怕的對象，只要他的出現或提及他的名字RM都會極為害怕，其出演集數如下:

E052, E053, E069, E118

外訪篇
RM多次遊走多個國家及地區作拍攝，集數如下:

泰國: E050, E051
北京: E061, E062
香港: E072, E073
亞洲競賽(澳門，越南): E133, E134, E136
澳洲: E188, E189, E191
台灣: E212
杜拜: E289, E290
Global Race(蒙古,俄羅斯): E351,E352, E353,
Global Race(日本): E353,E354 (含劇透)
國民推薦計畫 - 1%的某個地方(日本): E355
國民推薦計劃 － 1%的某個地方(印尼) :E369,E370,E371

留名

好耐無開過新post
多謝一直支持舊post既各位手足

lm

留個靚名先

依家咁少人推嘅

有兩個POST

新post 留名

智孝fing糖果part真心勁 ace feel

而家好似已經冇哂啲個人技、桶叔叔嗰啲

下集有

唔好再搞呢啲啦
Keep住而家嘅水準就最好睇

成日覺得咁多嘉賓實有個人技

都唔知係咪未諗好新野俾嘉賓做介紹開場
個開頭同以前一樣勁悶，不過遊戲好似正常返

唔知點解硬係好討厭梁世贊

樣衰是罪

成日都話關個樣事，在石佢地無一個係靚仔有型，咪一樣咁受歡迎

+1 感覺係冇定位
同埋本身呢類真人秀就唔啱啲gag con出身嘅gag man （在錫同石鎮都唔係），會將成件事變到好假、好造作，佢呀哥都係咁，搞到無挑都唔想睇，但偏偏韓國好鍾意呢類型嘅搞笑...

唔知點解光洙背叛就好笑 佢背叛就硬係覺得好造作

邊個網會最早有中譯架？

今集尷尬到仆街

真係好靚女

笑死 王鼻唔記得拎水杯解任務，之後仲要妒忌心爆發叫PD唔好播在石抹地 真係搞笑VIP黎

今集我覺得有d悶
好多位都skip住睇
扮狗叫嗰part完全skip哂
今集場面混亂,大神都拎唔到個平衡

呢part真係戇鳩到喊

扮狗叫同跳水流聲舞真係尷尬到仆街 好心播歌就播翻正常歌都好d
懶好笑又唔係好笑咁

依part loop左勁多次 勁好笑

不過請咁多嘉賓 玩埋don9game真係

宣美

下集有蝗+2

got柒
好似上集咁冇嘉賓真係好好睇

D game 咁7 ， 人少都死la

可能因為光洙次次背叛親都冇好下場

睇咁耐RM第一次會Skip
扮狗叫真係好撚老尷同悶

光洙最尾懲罰果到真係好笑

原來你先係超級fans

講唔上 我都係由12年開始追

對比起之前最差嗰陣，今次咁多人，鏡頭算剪接得平均

但而家嘅PD諗唔到好嘅多人遊戲，所以都係無嘉賓最好睇

我SKIP左呢集

前幾集好好睇之後今集好悶

由第一集出睇到E家都未SKIP過, 見大家咁多DISLIKE 有D怕

係飛wor 唔係成集唔睇

今多集以黎 我淨係有次佢地突襲邀請搞笑藝人係成集唔睇

係咪俾老屎忽打果集 我成集skip

冇睇 唔知 淨係睇到好撚多人

智孝做咩大波左咁多

七件前

七年前

推

個miss正到

今集跳舞嗰邊真係唔夠瑜伽好笑，最失望就係又轉盤又水炸彈

兩邊都好好睇，我反而鐘意睇佢地學跳舞，上次哈哈智孝跳都睇左好多次

瑜加就光洙世贊撐住，加埋個Yoga miss , 不過智孝一句對白都無

應該係尋笑人個集

尋笑人個集其實唔太差 , 反而老屎忽果集就真係明屈

世贊做過咩

咪串下光洙，光洙打佢，然後佢打返光洙

其實佢真係幾乎集集都係串光洙，光洙唔打佢，佢就主動打光洙

集集做嘅老梗，冇晒新意啦

瑜珈好好笑
光洙真係
跳舞雖然冇咁好笑
但幾好睇
覺得haha好型

佢唔做呢D仲有咩好做

當時真係得光洙俾佢恰 , 恰鐘國同智孝佢唔夠膽

miss成個model

MISS

光洙真係好搞笑

柳勝玉真係好正
佢本身就係model兼演員 , 另外係Balletion教練
muscle mania健身大會出道

柳勝玉既傻笑+光洙既搞笑真係笑到失控，奇怪的樣子+身體
跳舞其實一樣係笑到癲左 石鎮扮女d動作，被在石鎖左係出面
好耐好耐都無試過笑到咁癲

今集光洙真係好好笑

表情已經好笑

好撚好笑呀屌

依排回勇

haha真係好有急才 走去flirt昭旻
在石睇唔過眼踢佢果度真係笑到標眼水
見到j-black同 mmary笑得咁開心
成個氣氛好正

石鎮被鎮在外先係高潮位

睇嚟肥仔pd都冇曬貨
今集又打回原形咁

難得有啷噹捉迷藏，可惜太快完

咁都叫打回原形

今集d game幾悶 (剪蛋 )
係有d交流都ok
追撃戰太短
同追嗰班一齊開始 又帶曬噹噹都無時間匿埋
同個人唔鍾意張度妍式搞笑

今集遊戲普普通通，追擊戰最正，但太短，成集最大敗筆就係轉盤

張度妍幾好笑

真係衰黑仔，一估就中都冇計

個預告見到除左在錫同石鎮仲多左個光洙係船到 即刻笑出黎

光洙贏左都要罰是常識吧,應該找番彈兩次額頭數??

呢個真係... 佢地唔悶我地都悶

其實都係
好笑還好笑 但次次都搵佢罰

所以其實而家用輪盤抽邊個輸係好d
最少唔洗100％俾入拉落水
雖然都唔知佢下集搞咩要一齊去

其實話結果係邊個罰都無所謂啦
而家追嘅心態 最緊要舒舒服服咁睇一集就算

鍾國係健身室暴走勁興奮

認真做

fan meeting會唔會香港搞

我都想
冇理由剩搞台灣咁少
台灣搞一搞都賺咗百幾萬

如果光洙冇去幫在石石磌
嗰組實冇曬效果同冇可能做曬d仼

3個畫畫笑到想死 d畫功

haha同世贊鬥常識果段又係幾好睇 haha小聰明真係一絕 記憶力kitchen towel

掛住盧洪哲 vs haha :(

今集好睇，有攻守交換撕名牌 啷噹聲既壓迫感
仲要haha既義氣大反轉

睇咗咁多年RM，上集已經開始有少少，睇埋今集，真係令我第一次有煩厭，唔想再追嘅感覺

一開頭仲話返屋企，如果真係返屋企，永遠唔再係RM出現，我第一個拍爛手掌

下 今集我覺得幾好睇 只係開頭有少少悶
中期同後期d交流都ok
只係計錢嘅規則有啲亂 可能因為我琴晚心急所以睇咗垃圾幻想字幕先唔明

連續兩集，梁世贊個樣都好影響我睇嘅心情，可能對佢嘅不滿日積月累，呢兩集爆發

計錢嘅規則其實唔亂，我覺得幾好

不過呢幾集好似特登多左佢鏡頭

我之前都講過，製作組好明顯係知道佢無表現，所以不停夾硬幫佢

由一開始加入已經唔得，昭旻開始搵到定位，起飛，穩定表現，佢仲係無表現，然後就開始搶嘢講，搶鏡頭，打光洙

然後對上全部都唔得，幾乎同大部份成員都無火花，開始擦鐘國鞋，然後次次分組都係haha同鐘國

唔計我呢d盲反hater，昭旻咪一樣有盲反有hater，但昭旻有表現，講真，我幾乎未見過有人讚佢，最多都係無鬧佢

遲下考歷史題又可以問返

期待緊 諗起排序戰爭果集

台灣果場唔比錄影 好大機會其他地方都會搞

原來hater會睇表現吊人

幾耐無試過石鎮咁好手氣 竟然係石鎮第一鍾國包尾
BTW , 下集預告吸引 又有化妝開場+撕名牌

係咪423集以黎池石鎮第一次個人戰第一贏

發覺劉在石個型棍劉姆斯邦德音樂 而家出親都係柒嘅時候

係啵 依家次次都係柒就起音樂

哈哈小醜神配合插圖
在石錫左啖鐘國個胸笑死我

haha真係好醒

真係估佢唔到一早set好個局引鐘國入房

睇果陣仲諗緊, 鍾國已經贏緊

其實今集幾好 特別係石鎮叫在石同胸肌say sorry

好笑
佢地兩個好有火花

一開頭叫佢換隊服又係笑死

今集真係幾好，又搞笑又有返以前既緊張感

真係以為鍾國贏
有無人覺得徐令姬有D恐佈

徐好得人驚 冇表情最恐怖
同埋我覺得如果啲提示再難啲 或者唔可以share 俾人睇 成集會更加好睇

鐘國變左講數哥 笑死

下集有薛仁雅

光洙練習飛鏢加個effect落去好正

前半難得合作好睇 有以前d合作feel
但太順利 好快完
後半都估到佢剩係開場
但估唔到分組同三行詩都可以咁正
石鎮而家真係好識拎自己講笑 佢d一行詩真係笑到gapgapgap
當然其他人都好好笑

薛仁雅好正

依家係咪冇人睇rm 架喇？
個post 咁耐都未爆

兩個POST

光洙變左蒸氣火車

今集大神講中文笑到肚痛

在石講中文，小巴上玩摺手指，光洙完全被無視 笑到gapgap聲

無間麵地獄

的士司機瘋狂調頭返去同一間雲吞麵 笑到好肚痛

笑到仆街

好想知昭旻嘅19歲以上版本係點

running麵 笑到肚痛

姓王個位,屌你

應該會係咁

邊位巴打 ？

終於等到香港場

希望2/2真係齊曬8個人

[url]
[/url]

如果唔係買左blackpink演唱會，應該會去睇

係咪專登

期待期待

呢個post己經就嚟沉

diu 原來最後係搵唔到發哥

買左飛啦

搵唔到係正常嘅，如果搵到應該一早知道

剪到好似搵到

咪係，開頭仲打曬格咁

全妹靚到

我以為智孝今次都密實 但原來咁透

係 我都係睇真少少先覺

光洙真係痴線 犯規無極限連提示都係自己即場偽造

笑左

光洙以後無得容陷愛啦

我估到時佢條女上rm 光洙都係會背叛佢

以後無得容陷愛，背叛既DNA會更加犀利

在石又被鐘國強行拉去死角
新game拉衞衣好好笑短道速滑

智孝素顏真係無得輸，昭旻又多一個定位

國民兄妹

今集HAHA果句“忍唔住“真係笑死

大右上角

好心就搵下智孝做spy啦，成日搵在石做spy，但又唔再拍劉占士邦系列

而家智孝好似成日都行行企企，食飯兩味

智孝鏡頭已經跌至新低

咪係 以前智孝解謎題做單元主角一樣掂

之前就話智孝拍劇拍戲好攰，近呢幾集都明顯見到智孝有返狀態，係製作組習慣咗依賴大神光洙HaHa三個啫

根本每個成員都有自己系列就最好，好似昭旻咁，整個青蛙王子競賽都夠拍兩集啦

好耐以前有集智孝拍住鐘國做刑警捉另外5個幾正

其實請啲女團上嚟玩多次三劍俠都唔差

相比起上一集，今集好睇好多 滑冰果part最正成班夾埋做智孝鐘國cp 成班場外唱一個男人智孝又跟埋唱

矇鐘促進委員會

光洙次次玩親揀生雞蛋一定中招百發百中

假到痴左線

viutv有光洙女友喎